球王2和b救世未

美斯連都出左黎救英格蘭啦wo

on9教練唔出我

2和b表示：我幾時做左球王

幫阿根廷是但一個含撚都未夠班

真係on9

教練唔出on9

2和B幫手出黎 反CUP

牙銘救咗啦，唔使球王出手

球皇登機番倫敦了 如果無比人賣